export const aisFaq = [
  {
    question:
      "在 USVISA-INFO 填写信息时怎么回答 TCN 这个问题：“Are you traveling from another country to apply for a U.S. visa in Canada？”",
    answer:
      "在加拿大本国选 no，否则选 yes。在本国的情况包括当地居民／学生签／工作签和 PR。不在本国指不居住在加拿大，持旅游签来加拿大的情况。",
  },
  {
    question: "如果 TCN 回答 Yes，程序可以帮我自动预约美签吗？",
    answer:
      "可以，本程序同时适用于 tcn = yes 和 no 的情况；但是 tcn = yes 的成功率比较低，请检查清楚。",
  },
  {
    question: "提交后我还需要做什么吗？我还可以做什么吗？",
    answer:
      "不需要，程序会自动抢 slot，成功了会有邮件通知。与此同时，你可以做任何你想做的事，对程序没有影响。",
  },
  {
    question:
      "我需要取消已有的预约才能使用程序吗？我已有的预约会被程序取消吗？",
    answer:
      "不需要。程序也不会取消你的已有预约，只会重新预约你期望日期范围内的面试时间，请确保你的密码安全。",
  },
  {
    question: "信息填错了或者想更改日期范围怎么办？",
    answer: "提交新的刷签请求，新的请求会覆盖旧的。",
  },
  {
    question: "可以一次又一次地使用这个程序吗？",
    answer: "可以，但每次刷签成功后再提交新的刷签请求，需要再次支付费用。",
  },
];

export const cgiFaq = [
  {
    question: "我需要有预约才能使用程序吗？",
    answer:
      "是的，程序只支持改约时间，如果没有预约必须先预约一个目标城市的面谈时间。",
  },
  {
    question: "我已有的预约会被程序取消吗？",
    answer:
      "程序只是在取消或更改预约页面获取最新可预约时间，不会取消你的现有预约，也请你不要取消自己的预约，因为程序需要你有一个预约才能正常工作！！另外请妥善保管你的密码以及刷签凭证，不要让其他人知道。",
  },
  {
    question: "信息填错了或者想更改日期范围怎么办？",
    answer:
      "提交新的刷签请求，新的请求会覆盖旧的，token保持不变，不需要重新输入。",
  },
  {
    question: "刷签界面显示插件有新的版本，如何更新？",
    answer: "下载新的插件，重新加载即可。",
  },
];
